{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3222&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 폴럭스 호텔"
    },
    "text": "私たちの宿はいつもきれいで静かな宿になるために最善を尽くします。 全客室はグース寝具類とエースベッドで、快適で暖かい寝床を提供しています。 また、遅い時間の睡眠の邪魔になるお客様は退室措置を取っています。 最大定員は2名で、2名を超える場合は不可能で、家族を除く他の人数は許可されません。 また、動物の同伴入室は禁止されています。 未成年者の場合は、理由に関係なく強制退室措置が行われます。 入退室時間を遵守することを願い、早い入室や遅い退室の場合には追加料金が発生します。 客室駐車は必須で、案内室の番号は055)752*9060です。 駐車場は二重駐車とバレー駐車が可能で、計3台の駐車施設を保有しています。 周辺へは晋州市内まで徒歩5分、晋州市内·晋州市内のバスターミナルまで車で7分、晋州高速バスターミナルまで車で10分かかります。 国立慶尚大学までは車で10分、空軍教育士までは車で7分かかります。 客室の内部施設としては、グース寝具類とエースラテックスベッド、スマートTV、スタイラーが提供されます。 フロントおよびその他の施設としてはトースト、コーヒー、ミネラルウォーターなどが提供されます。 営業時間は午前8時から午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "全客室はグース寝具類とエースベッドで、快適で暖かい寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、私たちの宿は静かな宿になるように最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "最大の宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "最大定員は2名で、2名を超える場合は不可能で、家族を除く他の人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "動物は同伴できますか？",
            "answer": "動物の同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、理由に関係なく強制退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には駐車場利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には駐車場利用料金が含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "周辺へは晋州市内まで徒歩5分、晋州市内·晋州市内のバスターミナルまで車で7分、晋州高速バスターミナルまで車で10分かかります。国立慶尚大学までは車で10分、空軍教育士までは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、グース寝具類とエースラテックスベッド、スマートTV、スタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としてはトースト、コーヒー、ミネラルウォーターなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前8時から午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 415
    }
}